十點鳩嗌

頭先放工行到返屋企附近
係到望住個鐘 2159 好緊張 唔知有冇人會嗌
2200 都仲未有…心諗 唉呢邊啲可能都冇乜人嗌
諗住鼓起勇氣嗌完自己覆自己之際

巴絲們就出黎啦
嗰下企係條街隔離全部都係人我都照嗌
多謝你地比勇氣我 仲有所有一路以為冇人陪嘅大家

（拍唔切片 嗌到而家都未完）

光復香港 時代革命

.

要準備2230嗰場啦

不如一齊讀出五大訴求

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

[img]]

啊啊啊啊啊啊

今日繼續